香港真係要加油…俾個石垣伯伯搞喊

話說去咗石垣旅行， 諗住離開香港休息幾日。
今日去咗一間賣衫嘅鋪頭，都唔出聲啦， 諗住放空行下， 個賣衫阿伯問我係唔係香港人，
都已經有d 尷尬， 講左聲yes..，就行開左。

點知俾錢果時， 個伯伯又再問係唔係香港人，
同攞左佢地份報紙， 同我講： Hongkonger fight !Victory!Victory!
屌，大叔我即場喊左， 係堅好似 攬住隻 熊啤啤咁樣， 攬住個阿伯爆喊…

我冇野講

push

你個post有tear gas

做咩放tg

好多人撐我地
真係要加油

推

難得唔係冷感嘅日本人

我地贏左既時候番去同伯伯講

有愛

【913 八月十五】 金鐘悼義士

樓豬要柒就自已哩埋一邊柒，點解要連累埋我係餐廳

🥮

早排去左台灣旅行，去左一個市場買野。有人問我係邊到人，我答佢香港人。佢地知道我係香港人既時候，就同我講加油，祝福我地。